話走就走

兩年
知佢做左好多決定
自責 內疚 後悔
如果我留意多啲 或者唔會咁

安心反而使人腐爛